單位整頓 - 尊子

單位整頓 - 尊子

逢星期四至六刊登

尊子
電郵 :mcwriter@appledaily.com

今次好深, 唔多明

只係換左個名，777 (隻狗) 照舊要畀人舞黎舞去

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務